點睇屎為可以將太陽影成月亮？

黑科技

可唔可以幫手影一影

宇宙定律都需要遁從中國法律法規，
係中國，太陽由西邊升起，反射月亮光而發光
所以沒事兒沒事兒

有道理

自拍裸照可以碌鳩變黑鮑
自己再j番

中左月讀

無限月讀
控制全部蝗

@邪惡熨斗 @巨鵰陽光男

發現咗太陽其實係月亮扮嘅秘密

有冇人試下影白色圓形? 乒乓波，湯圓會唔會變晒月球

有冇片。
我send俾我個華為fan睇

好高科技，蘋果已死

就算日頭都影到月亮真係黑科技

佢個相機app個AI真係on99, 似半桶水既實驗體, 有待更新
而家我影相都係關左個AI

人地呢個係賣點，你就話人岸鳩！咁岸鳩你又用，你就最唔岸鳩喇

人地影月亮個AI真係FOR影月亮 咁樣鳩影冇意思

呢個市場上無一部手機係無缺點既
我係用家我就當然有權利出聲啦

賣點係p個月亮細節上去，扮影到細節？

用陰險人心去撚化ai拎自豪感
全世界群起進攻一個月亮模式

曲，ok?曲

有冇片link

造假方面冇對手

佢打少左兩隻字姐巴打，雖然你嘅評論都係正確

求link

AI mode p月亮造假關熄唔熄咩事？

佢都唔知發生咩事

呢個大西瓜又黎on9

個AI勁到痴撚線

指鹿為馬, 共產黨強項

做假就叫人熄咗佢

仲話媲美望遠鏡

影女前面多咗兩個月亮

党話佢係月亮，佢就係月亮！

黨話佢係月亮就係月亮啦，從此太陽同月亮兩個名詞掉轉

聽朝個月亮好光猛，又成三十度，熱撚死人咩
夜晚個太陽好明亮。

床前明陽光，疑是地上霜，舉頭望太陽，低頭思故鄉

哈

Ai自動構圖

係咪所有圓形發光嘅野都會變月亮

求片

中國人出矛招出叻

可以熄Ai mode，但係唔影響個Ai mode係造假p圖架。

你明唔明你幾冇邏輯未？

蝗語 慎入

人地班5毛話呢個係月亮呀，話係就係啦！無正貼完圖咪一鳩樣

反正

影小熊維尼會變乜？

小心海军！！！

唔知有冇人試過較角度影強

你話呢屌你

冥王星同出師表都變月亮啦
太陽算得咩呀

之前你唔係咁講喎，做乜轉軚

癡撚線

好難估到底係太陽定月亮
日長夜短
月亮出黎有時太陽仲未落晒山，就會個天仲有光但有月亮
唔信自己可以觀測一下

其實佢月亮模式唔係就係講明幫過月亮用ai造假咩

idea其實幾好如果佢真係detect到你角度可以幫你還完真實得夠好，其實部部手機張張相都有ai幫手tune過黎啦

係咪太過持平認真左

你講插值吓

插值同PS都分唔清

如果太陽同月亮同時出現(喺地平線之上)
個月亮一定唔係滿月

所以肯定部電話係影緊太陽

底玩 平平地 性價比高

想知影月全蝕觸唔觸發到個P 圖 AI
既然試到overfitted Case
想試埋會唔會underfitted 認唔到月亮
或者影月全蝕會p得唔好睇

Zoom到上太空

巴打做人唔好望地下 天空很美

Post條片條友如果人在支那嘅話好快就會比人捉返去

你到底明唔明影太陽但最後變左月亮呢件事背後到底係代表個ai有咩問題

指鹿為馬仍我國一大國粹。能夠將中國人嘅核心價值融入電話到。厲害厲害

用返呢張圖KO佢，人地影皮膚個AI真係for皮膚

全能到仆街

依家個天再光啲都見到完整月亮， 不過有用ai 就肯定啦

個模式係用家自已開關架wor....

底褲都得啦

即係影個燈膽都得啦

影出師表都出到月亮

將exposure set 低d, (低到周圍都個黑) 就見到月亮紋理啦, 普通手機M mode都得, 不過佢有光學變焦再清d姐

其實即係自動貼圖

瞬間去埋背

用月亮mode影其他野叫think out of the box
遲下人像模式會影晒變領導咁樣！

屌諗住影低交通意外現場SEND去蘋果
D血唔見哂D人完完整整咁

咁猛太陽四圍咁暗？

話連登仔零批判思為真係唔係假
標題寫乜就乜

如果太陽咁高 四圍咁暗 啲車開晒前後燈 廣告牌又光到咁？
太陽係斜前面 點解行人路無欄桿墱柱影子？
明顯日落時分既滿月

話人自動退地有無影過滿月
滿月咁光 快門快小小背景都黑晒啦
要影月亮紋理 背景一定黑鳩晒
10倍光學變焦影到唔奇
有執過就一定但係有冇自動p圖要證明咪影燈泡囉

利申 唔用強國機 打手死全家

老母前兩日仲話見到華為promo 買電話送錶
試用完仲話好先進
我話 咁你仲唔快啲dum咗部iPhone佢換華為
佢即刻無聲出

分唔分得清持平同無知嘅分別

p圖之王

又好似係，你arm

來了

又來了

佢哋話這是月亮跟嗰個emoji同連登嗰粒膠意思有d相似

其實同火箭升空冇live cam要睇cg有乜分別

再來了

一早證明晒啦，有無批判思考呀你

咁都仲有得兜
佢自己弱智當全世界都弱智？

佢當自己趙高

咁你死全家啦

賭J都得, 樓上大部分人唔識用手機M mode影月亮

片都有得睇你仲兜乜撚野
柒少陣啦

我用m mode影月亮影撚到你老母個臭閪出黎

你條屎為曱甴夠無機係手啦，純粹上網睇人嘅片，你話唔係就唔係呀？
人地有圖有片有證據，你呢？除左個5毛大腦外，乜柒都無！仲唔可信啦

我之前無提過咩AI...

連登仔有幾個掂過部機

咁痴線
指鹿為馬

幾時先有 影 青天白日滿地紅 自動 變 五星紅旗既功能

無智最幸福，白癡最開心

咪有人post左source影出師表同Pluto都變左月亮囉盲撚

咁不如話你冇部機，點prove冇send data 比中国政府呀。 隻打手都on99

big bang玩完啦，無人再想影太陽， 影月亮好過

華為真牛逼

兒登仔唔知相機影月亮都係咁上下

睇住佢好似zoom出大氣層咁好有科技感

你屋企人真係慘 無端端死左都唔知乜事

华为: 太陽自古以來都係月亮嘅一部分

打手講嚟講去都係啲人地講晒嘅嘢
仲要理直氣壯話人地中標題黨
其實佢地先係